一句講曬，你印象中美國有幾多個州？

唔比查，即刻答

51個州
52個州

其他答案留言

一定係51，估唔到有人話係52

五十？華盛頓特區好似唔計

錯，係51

岩岩過左法例 DC 計一個州

*過左眾院，差參院

不嬲都係51

之前50 而家51

樓豬係我表弟，佢數學得U，唔好意思咁多位

51，一票
52，四票

唔通得我一個記錯係51

今年真係等變天

50 +1 lo, 真實第51仲未有, 要等遲d

你係咪癡撚咗線，夏威夷加入之後一直都係50個，同人坳唔贏仲要特登開po話咩印象中有幾多個，屌你老母我由頭到尾就係覺得係50，從來冇聽人講過話51
加上人哋美國政府都寫到明係50，你就搵嗰啲fake news喺度講
老實講，依家擺到明事實就係你錯，錯咪認囉屌，記錯有乜出奇啫，係都要喺度自取其辱
希望你係假膠啦，如果唔係我對人類真係失去信心

其實諗起51區

就會知50州

50

on99，大把人記得係52，唔通全部記錯？

52係計埋波多黎各同DC

竟然大多數人記得係52

我印象中dc不嬲都係一個州
波多就唔知

大部分人覺得係52個州
好彩51都有4票

封鎖呢條友

封鎖我有咩用，又影響唔到我
你正傻西黎，駁唔到就做鴕鳥，笠水狗

52州大幅度領先

已封鎖會員 迫爆神條女

52州 10票

你GOOGLE 下都知LA

印象同事實

咁多人話係52州

有無可能係宜家既數據比人改變左呢？？？

唔係「52州大幅度領先」
而係大家都想負評你條戇鳩
正常人都知美國50 個州
你自己數吓美國國旗幾多粒星喇戇鳩

另一個post有巴打比過source話係52州添

數啦屌你老母臭西

51又追趕上黎喇

好多人都撐我係51州

有個台狗網 寫52個州

除此之外 無其他SOURCES

10 vs 13

有，你查英文，鬼佬唔會記錯啦

你sure 呢個係正確？

你點證明唔係？小學學過一定唔係齊頭50

一係51一係52

我自己就記得係51

講緊支旗。 幾時變左9/8/9/8 咁排？

The flag’s 13 alternating red and white stripes represent the 13 original colonies. Its 50 white stars on a blue field represent the 50 states.

呢個係比人改變過

呢個都已經比人改過

樓主假膠或精神失常，此post 已完

你駁唔到就惱羞成怒

老老實實 其實我一開始印象係52

其實以前係52，唔知幾時比人改左

56定66

睇正負皮就知啦，話50既得小貓三兩隻

咁多

根本大部分人都係記得51或52

on9，不嬲都係50

點解你嗰張就係真？ 人哋嗰張就比人改變過？

你想玩曼德拉效應都起碼揾多幾張先，起碼我幅「改變咗」都有幾張唔同嘅國旗圖來自疑似google search result

推 7.1反黨安法大遊行

阿拉斯加係第50個state
之後再冇state加入

我印象中你係戇鳩仔添
印象印象
你唔撚識去數下？

曼德拉效應

拉

其實d人投52只係想負評你
唔好再覺得自己啱啦

50 + DC + 波多黎各
所以好多人當左52

51區就聽過
法案未過就50

人黎 同我捉佢入青山

不你老母嬲咩

陰鳩公因為d on9嘢就對人類無晒信心早就你阿爸一開始就射你喺牆算啦

各位完la好嗎
其實好多話50既我諗你地都係查完先知
係都要拗既你自己問心先

而以往的確一直50states+1 federal district +Puerto Rico
話52既係比人誤導/常識唔夠
所以完。

又要block多個戇鳩仔
祝你早日單機

做乜

為咗唔承認得50個洲；
精神病可以做得幾盡

同你d on9講都晒氣啦
唔聽人講 點都覺得自己岩晒

Sor 負皮係比你既 唔係投票

咪就係因為多好似你呢啲咁嘅戇鳩仔咪失去信心囉

你數晒啲州出嚟睇吓數唔數到51/52個囉

呢條柒碌做乜尻啫

一個咁弱智既post 都上到熱門

50吖 on9仔

勁弱智既post
想知幾多個州官方都有寫
有咩野好拗
問點解咁多人記錯
咁係因為你身邊d人都on99囉
記錯咪記錯囉
一係你寫封信比白宮話佢寫錯啦
又想玩埋d曼德拉效應呀？

錯你老母 死傻閪

你又唔係美國人
唔知好出奇？
美國人又知唔知香港幾多個區？

你正一死on9仔

不嬲都係lower 48 states
另外加上加拿大上面嘅阿拉斯加 同埋離開咗大陸嘅夏威夷

49

咁你又知唔知香港有幾多個區

Taxation without representation

成班假膠扮中咗曼加拉効應講50+1笑撚到我🤣🤣🤣

大家唔好怪樓主,有啲美國人on9到連自己國家有幾多個州都唔知.

負評係負評 唔係52洲

峰哥你識

你係咪計埋波多黎各同DC

潮文

diu身邊真係有

大家好，我係樓主契哥，佢弱智架，大家唔好怪佢

數啦傻西，根本就係52，你真係柒到喊

大部分人都知係52

屌你老母臭西，你老母就傻西喇，生左你件遺傳弱智

樓豬唔差在支持埋地平說啦
佢地啲支持者都係話所有地球係圓嘅證據都係假

事實上係52個州，係比人偷偷地改做50咋

你老母被狗內射 生咗你依隻人獸交賤種on9仔出嚟

你都弱智，錯誤類比

自己睇投票啦垃圾

你柒左就係度惱羞成怒遮醜

祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村做狗

必定應驗

邊度柒？大家都知係50個州

搖擺賓洲

52就52啦，唔識睇投票？死傻鳩

絕對唔係齊頭50

睇投票啦死撐

話50果d仲要死雞撐飯蓋到幾時？

我細細個開始就聽人講係52，但我唔知第52個係邊個

屌你老母個腫瘤爛化西，即係柒啦傻鳩

係，呢度個個都話係52

無啦啦有班人走出黎話係50

維基：
The United States of America is a federal republic[1] consisting of 50 states, a federal district (Washington, D.C., the capital city of the United States), five major territories, and various minor islands.

即係果班話美國50州既弱智仔，潛左去邊啊？

自己數下啦on9仔

數啦屌你老母臭西，死剩種

鬼唔望你全家俾黑警殺 on99

你全家比藍屍姦殺，斬手斬腳然後推落樓

必定應驗

即係果班話美國50州既弱智仔

潛左去邊啊？

依個係51星旗 係美國陸軍提議當有第51個州既時候用既旗 你唔好on9 la 人獸交賤種

51 係咪諗起area 51
睇票數 全中國14億唔支持港獨啊柒頭
連登狗真係弱智

柒左就死雞撐飯蓋

你老母報夢比我話叫我教育下你條弱智傻鳩啊

宜家大部分人覺得係52啊，傻西

死雞撐飯蓋，快d落去同你老母一家團聚啦傻西

你老母真係曱甴狗嚟

你全家好快cancer死，快d做bodycheck啦傻西

一直都係13個州

收嗲啦柒頭 仲話cu 讀history 讀到你咁撚樣黑白不分
係咪asso 狗嚟

樓主咁堅持51個州
點解唔數下係邊51個？

你不如自殺算啦

帶佢睇下精神科獸醫 佢有瘋狗庫魯病 俾病毒食左個腦 cls 屌你老母連登仔

睇投票啦弱智仔，你唔死都無撚用，輸打贏要死雞撐飯蓋

咪呢50個州

帶你老母醫cancer啦屌你老母臭西

大部分人覺得係52

華盛頓州當dc

on9 post

第52個係香港？

話50果班潛左去邊？

睇投票啦柒頭

我點知，總之大家都記得係52

佢條賓周

如果知道咩係area 51就肯定知道美國只係得50個州

52

截至今日 50個洲無錯
不過之後華盛頓DC會成為第51洲
答51嗰啲係咪以為問Area 51

樓主,其實係100先啱啊.

大部分人答52

大部分人都認為係52

Noted

DC 都計，咁選舉人票點計，民主黨又贏？？？？？？

DC 唔係州，所以先咁細個。

連登大部分人都知係52州

屌真係弱撚智POST問香港人美國有幾個多州已經ON9
香港人會知道美國有幾多個州?
知黎有咩用?
美國人自己都唔知亦都唔撚需要知啦屌
仲要上網一查就查到既野
成個POST廢到不得之了
連我呢個屌鳩你既POST都比你有用

死傻西駁唔到就潛水？

香港特州

計埋香港？

美國有52個州已經係童謠咁上下Level

有啲州仲細過華盛頓啦

共和黨講明反對

收皮啦屌你老母臭西，死雞撐飯蓋

條友弱智 大家唔好回

係，根本個個都知係52

點解人地國家支旗講到明有50個洲個樓豬仲死頂到咁耐 現實真係想像唔到真人有幾戇鳩

駁唔到就做笠水狗，抵你死全家

其實係52，唔好死雞撐飯蓋

乜嘢駁唔到？

建議你列曬52個州嘅州名.

睇投票，死垃圾

你鐘意啦你咪周圍同人講囉
都有一段時間冇見到個post咁好笑，thanks樓豬

事實就係大部分人記得係52

你都弱智，投票話52

你不如列曬52個州出嚟 同埋人哋係負皮你吖賤種

當我鄉下仔唔識嘢,我想知曬52個州嘅名

收皮啦，死傻鳩你老母泉下有知你上黎比我撚一定好傷心

And the rockets red glare
The bombs bursting in air
Gave proof through the night
That our flag was still there

樓主柒左就扮假膠諗住柒到盡頭便是帥

係美國偷偷地取消左兩個州

一定係19啦
曾經有人同我講係曼德拉效應
得啖笑

帥你老母臭西支那狗，祝你死全家

十三州

真係有曼德拉效應

其實有52週個個係一年

其實你知唔知美國同加拿大合併咗？依家係北美聯邦？

已block 都唔撚知條傻鳩喺度做乜

國旗係點樣？

真，d傻鳩係都話美國得50州
笑死我

呢個世界冇美國㗎⋯⋯一早同墨西哥合併左

你數下美國旗有幾多粒星咪知

國旗係點樣

唔係50 咩？ 51 州係以前有套movie Independence Day (天煞 地球反擊戰) 有提過

取消咗邊兩個？

加埋dc係52，投票都顯示大部分人記得係52

你問美國班共濟會啦

咁你又記得係52個州？

枝旗幾多粒星

死傻鳩，你撐唔住所以又笠水？

以前係52囉

我叫你列 你又唔列

唔係我記得，係大部分連登仔記得係52

你證明唔到以前唔係52，宜家改左

佢哋㩒負皮可以係負皮你
唔係記得係52

咁你即係輸打贏要

冇咗堆星星,改咗做楓葉

講52個d可能計埋加拿大

你證明到以前係52？

咪就係大部分連登仔記得係52

咁計埋DC 同波多黎各未52 囉。

你點證明佢哋唔係俾負皮你？

咁你即係死雞撐飯蓋，輸打贏要

其實係53 大部分香港人都話係53

咁以前應該真係52

唔好再理條友 佢弱智

笠水狗駁唔到就潛水

你咪開個post問d人係咪53囉

贏？邊撚度贏？

應該話，我地細個對美國嘅認知係源於去左美國嘅華工親友，咁佢地點會細分DC/領地/州嘅分別，所以佢地會數埋波多黎各，夏威夷，DC 做州未52 個囉。

投票係52

有可能，真係唔少人記得係52

好奇怪

50, 唔係就唔洗成日話研究外星人個基地係area 51 啦

唔熟外星人，有無人解釋下area51係咪51州咁解

仲有就係波多黎各成為美國第51個州。

我已經分唔到樓豬係真心定假膠
呢啲散播無知嘅post其實影響好大

無知既唔係我，係你地比人影響到都唔知

不如你解釋下點解人記得係52

呢d嘢講乜撚嘢印象
笑撚死人

超過300人記得係52

話50既得小貓三兩隻

夠好多人以為中國首都係上海，澳洲首都係雪梨啦，咁事實係唔係咁樣

超過300人記得係52

咁點解係52唔係51唔係53

事實勝於雄辯

數一次國旗嘅星星就得

智商低過50
blocked

根本就無人想投票比你個小學雞開post
個啲負評黎架傻鳩

事實係50

唔係，只係我細嗰陣聽個電台主持咁樣講，就記得
官方係唔承認有哩個基地

利申無咩美國親戚，對美國嘅認識均來自於書本，所以先記得係50

依條友係開頭個post衝出嚟柒畀人恥笑
咪老羞成怒瘋狂扮假膠

史上首次 美國眾議院通過華盛頓特區成第51州法案

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
補埋個source上嚟畀大家恥笑

好明顯引戰姐，隨時係PR出黎洗地

你老母就pr，死支那仔，祝你全家cancer死

錯，宜家係50，以前係52